# OntologyEngine
Проект заключается в создании инструмента, который бы позволил быстрое создание информационных систем. В Проекте используеются фремворки sailsjs, angularjs, mocha, bootstrap 3.
Сейчас проект на стадии создания ядра приложения.
Основные задачи которые требуется решить на данном этапе проекта это:
1. Написание сервиса URI для перевода сущностей, и генерации роутингов
2. Улучшение сервиса интерфейсных компонент, а именно разработка архитектуры интерфейсных компонент для 
сущностей, атрибутов, задач, и других.
3. Пагинация работает неправильно, нужно её переделать.